8月5 7am 黃大仙MTR B3出口（=連儂牆）集合，目標：你懂的

幫手置頂！
非常重要既支線任！

黃大仙顯靈

推

是農場嗎🙃

街坊必勝

push

85 大罷工

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

又出6發tg,on99